[PS4/PC] Monster Hunter World [328] 上環嘅義士都好需要大家支持

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

123

新貼留名

每一次都係咁？定係數字疊埋左？

岩岩回流開花之宴有咩必打

唔睇頭post嘅新手留名

赤武留名

iu留名

我唔清楚係咪疊埋左
說來慚愧
我倒地接兜割成場24分鐘都係做左三次
每次都打唔低
佢紅身個時我三角斬佢心口斬左4刀唔倒地之後佢一係飛起一係開大
我又未熟佢開大兩下見切嘅時間
咁就三貓

支持沙包今個月內999留名

有冇巴打刷炎龍歷戰王？刷但丁

新手未打過爛輝要點開始?

你自己入去望望

有冇人刷挑戰合作拎外觀「隆」？我140hr

聽日黎料了

黎咪料

歷戰王熔山龍易唔易過？

元朗

個topic

咩裝 佢胸我體感係大概要500傷以上 4刀唔跌好正常
鎖得好就靠自己練了 睇清楚
通常你大迴旋個下佢開始甩第三次手
斬第一刀佢開始甩第四次
之後o一下等
佢第四次甩手向內收完開始第五次個下兜割

求carry 冥燈王

同埋紅燈後頭二次倒地個時間要求係寬鬆d 你遲少少打都得
兩次之後你慢左就會即刻熄燈

今個星期 日任d開花票 出果d裝係咪冇乜用

單人易啲
用炎紀輕弩 玩屬性彈
冰火五重天佢

加逆境技能 同 挑戰者
入去貓一次先 唔係唔夠傷

-1

今次有無免費FREE幾日俾人連線打
未到ICEBRONE唔想買PSPLUS

感謝票點先有

搵k字頭做隊員

聽日入元朗

聽日見，安全渡過呢幾日再一齊打活動

無記錯入救難等npc入炮
入滿禁圓制開炮就贏到
上轉食住杯麵打

歷戰王喔

聽日一齊討伐藍速龍同桃毛獸

記得跳落去開炮
同埋插佢一次

10星任務

係呀
唔好忘記重有3個隊友
要信任隊友 夠鐘開下炮扮忙唔死就得

登入送左粒攻擊珠

Lm
今晚終於返屋企打機

有冇人去咗動漫節試玩

好似八月起ps plus加價

利買左兩年

特價進場嘅pc新仔想問有無人打爛輝
睇過文未實戰過，炎輕弩

+1

買咗三年

有冇人今晚可以指揮下點打絢輝龍 未打過

公廁珠
茸好差兩粒，鐵壁差4粒

茸好6粒 鐵壁麵
都多過5

有冇巴打開場刷爛輝？ 我141hr

仲係差把帝王雷弓

曲

搵打爛閪嘅區算啦

點搵？唔識

搵區個度揀任務目標係爛閪個啲區
撞啲有十幾到丁柚嘅區

#adore我茸好得2粒 鐡壁得3 好想齊珠

同問，佢剩係送左13張，唔夠整裝同外觀

加埋都係3粒，樹精過粒未拎

好彩都買到20年年尾

茸好有3粒岩岩好，砌裝都幾正
茸好3係咪效益大過攻4?

茸好食菇加得5攻
攻4 加12攻 5會心

isee，係有埋強走同埋10粒秘藥正

真係唔好貪刀

同埋食菇回血快過藥

第一次過爛輝

帝王金屍套太刀

爛輝要打到幾Lv先整到把太刀？

好似係睇運

留名

你真係日日24小時都打緊mhw?

爛輝可以整既只有防具
武器係你成功完破壞大角一次之後番櫃台等派彩

Lv越高只係代表隻野越黎越容易打

照巴打你咁講，我想拎鎧羅劍。火
完全係睇運數！？

係 可能到iceborne出個日 你都未有

有冇巴打可以帶我刷冥燈歷戰

pc有冇巴打組隊刷爛輝?

歷戰熔岩龍個任點先出現到？

我把帝雷盾斧幾時先出到

好似好正 e 個同熔岩魚邊個好刷d
今晚放工番去刷

睇官網
8月9先出 好似

呢個量多，但出嘅珠rare少
熔岩魚量少，但出嘅珠rare高

好撚後悔禁咗落去

爛輝係咪唔會死？
岩岩打到暴怒，之後擊退左

係咪will will

見到中文thumbnail已經唔會禁落去

搵赤武或魚佬帶打極貝刷珠好過啦

想知點解咁反感 有冇人講下

我赤武係唔會帶人打極貝的

雖然唔知咩事 不過sor
Post 過第二條

一個字: 廢

仲要出片誤導人

同一場有大旗魚，帝王旗魚，白雞，甲蟲，金色蝴蝶
我以後跟k搵食

所以我都好憎睇佢d片

今晚玩下冥燈王個時間先

仲要亂鬧人

大旗魚，帝王旗魚同場

金色蝴蝶真係好難搞
經過都唔會見到
視力檢查

特定位置黎 個個位有蝴蝶就係佢

留名等睇

睇你地啲片好啲，佢啲片

有咩外歡裝必整

觀

龍騎士

頭先有左呢個方法出左粒攻擊珠

玩咁耐一樣都未見過

有無爛西團??? 宜家係咪無得用斷線bug ? thanks

再晏少少等人放曬工先有團
斷線玩法已壽終正寢

野團 冥燈王 十場先贏到一場

唔該清，啱啱回喎咗去2／3星期

咁難打

炎皇龍一樣

有冇pc撚打極貝/樹

賊龍王都差唔多....

冥燈王拎援擊或風漂打已經可以企係度慢慢射死佢好似係，利申未打過

歷戰王奇撚2票換嗰裝外觀裝

打左五場冥燈王街場全敗

推！

876DJhB7dMLk
PC

有冇連燈集會？

係全活動

有冇人要CARRY極貝

有冇王/爛西集會

求爛西場

同求

新手想問下絢輝個追蹤lv同達成度係咪會reset岩岩打左2場完全唔知做緊乜鳩野 利申PC

爛西留名罵戰 請睇頭POST 再搵人開場
食完飯我又打幾場先

有冇高手幫打冥燈

可以幫下手既

係咪有人carry呀

爛輝2把太刀都打齊啦

留名
呢排唔得閒玩

邊到有團join

今日刷咗成日都唔出

係幫下手, code ?

設定條件

選爛輝團

未開機

個個都齊武
要場就自己開
記得加密&較私隱

下個月D武器又要洗牌嫁啦

有冇曲

求幫打冥燈

未打過，你幾時carry 我

一陣睇下有冇人開場

Coming

回鍋想話跟po頭砌輕弩裝打爛輝
結果要調查團票整要打返晒啲自由任

00

冇人

coming

過黎3WjpvDtP7tQy

可唔可以一齊打

過左去另一邊

有冇帝王水重弩？

冇

差你

打餐券任用餐券

招人打屍套

搵人開自由白風

我衰仔

小霸王冇落強壁定冇盾？

太耐無打 成套無盾咁落去打

你套裝冇強壁，唔怪得啦

佢橫掃個招企太遠係冇咪冇得飛撲？

後跳

入左 有冇巴打carry

carry小弟

今次係咪無火魚任？ 定係我眼大睇過龍

跟大神打學識點捉timing兜割

兩個一齊貓？

唔係我
我唔敢見切呢招

唔打啦 我好雷

我以為佢出普通壓

我見切到一見切唔到二
惟有逃走

好想跟

人數已滿 有冇巴打開多個

咁多人係到solo

2號

回鍋而家刷咩好?
刷左兩粒鐘大兇拎珠,都無想要既珠想刷下第樣

岩岩唔該哂大家
終於唔洗野團係咁輸

有豬送 login吓先

入左呢個 有無人幫打爛閪？

開左有無巴打幫

就更新啦喎仲肝爛閪

未打過

有無巴打教路點先可以將盾斧打得好

D外觀裝備其實係點整
例如我淨係想要盛裝外觀既身同腰
咁係咪要用票整左防具身同腰
再去託付果度用票整埋個外觀
定其實係要成套防具整哂先有得整外觀

裝->1/f打鐵佬
外觀->地下火箭兵團交貨

係分開咁整 定係要成套係打鐵佬度整左 先再可以係火箭兵團度整外觀

分開

直接可以交貨換外觀一套

我見佢火箭兵團交貨 整其中一part係10張票 但成set整都係10張票
咁點會有人咁on9分開哂 用成50張感票去整成套
定係交左一次貨比火箭兵團 你已經可以有哂成套外觀裝 但就要去打鐵佬整埋件防具 先可以正式著上身？

pc版都有攻豬 fatfat

zr82DeDadLu

外觀還外觀，防具還防具，兩回事黎

就咁交貨就得

回鍋玩左一次歷戰爛輝之後決定
唔撚玩呀屌浪費時間 又要睇隔離隊打成點

又full哂

無位了

你可以打lv1爛輝 就唔使理隔離隊 時間都係十幾分鐘一場

仲有冇冥燈冥

solo lv1爛輝，上次睇片覺得嗰個已經係神級

屌那星 第一次打冥燈王 連續兩次俾佢逼到無位走整死左

支持

有咩活動有外觀打

又訓柒左

全部歷戰王都有

有冇人carry

星期日三點係動漫打斬龍

慣3 好好打
囉把援擊重弩慣佢老味

辻本良三在香港acg展示斬龍實機並油管直播貓車

冥燈王就只留意紅胸後的攻擊
有時間就中佢心口就會典典下
太刀 散彈能鎖胸鎖到企唔撚到

今晚返去試試佢

有冇集會？

交貨整外觀 係一口氣交10張票 換成套外觀
唔駛去鐵匠整完先著得上身
上位盛裝1個部位用3張 其實都係15張

巴打之前係咪以為外觀係要交埋有能力嗰套防具去整

琴晚試左5,6場都係9分幾
可能要換換skill

依家有冇人打歷戰王？乜鳩都得

毒撚自己一個去冇意思

Code?

去到就唔止你一個 睇你肯唔肯踏出黎
而且大把人都係自己一個人
更何況得一個人咪入唔到你集結囉

我現家HR42 應該主要刷咩好

打你打得嬴既歷戰 / 入人地打得嬴既歷戰
接賞金 賺調查點煉珠

請問呢隻有無可能單拖打？
街場10場都過唔到。

留神睇輕弩神片

隻隻都可以單拖

有冇師兄帶打歷戰王冥燈
利申 幾個月冇玩miss左好多野

想問定輕弩用咩彈打
今晚試

冰火彈利申未試過

唔刷爛輝既話 最好既冰同火輕弩係咪都係炎妃
元朗見

琴晚未搵大神們carry之前除左太刀我都試過冰火彈
皇后炎妃冰彈射佢著燈個陣係好痛
但火彈射佢平時狀態好低傷

仲有我輕弩企太近怕俾佢撞死所以企遠啲
企太遠俾佢招橫掃死光射死
三貓全部都係死光搞掂
次次想飛撲都變左滾地

有咩心得分享想整 Y套

想問鎧玉 上,重，尖鎧玉 有咩分別？

3點見

光復香港

咁唔啱睇喇
我玩果套係要用冥燈y

重升得最多 1粒=200粒鎧玉

依家活動好似唔見有呢個？

歷戰炎妃龍

玩有盾嘅武器加強壁再加個神父carry就會贏到好似係

歡迎咁多位入黎鄉下地方騎牛牛

其實可以輕弩開不屈，之前試過光炮係打唔死你，定期飲藥可以輕鬆過

有四張劵合到四件
今晚跟
但客制左會心
又得一粒渾身

街團連打屍套都死，屌

有無人打港龍橙色

冥燈王用貫通定散彈打好d

呢度既大神無野係無可能

入係咪冇人再刷爛西

暫時未見到呢度有人solo到爛西 lv1

你做第一個

唔好玩我啦

有冇人打爛閪龍 我地未打過一齊玩

想入街場爛暉應該係search特別任務？

真是自己單拖打歷戰王好過野戰團

一場2張炎王券

係 我以為要整左防具先可以整外觀

出主界面同開game都好撚lag
散熱問題定要換SSD?

真

其他game係咪咁？

有冇集會打爛閪龍

我成部pro得mh一隻game

岩岩回鍋 想問感謝票要打邊個活動

睇下個loading time似唔似你部機

好似

仲有我打緊龍嗰陣會不定時lag

好後悔用左男角

咁多位小心安全撤退路線有限 盡早離開

正常入左game好少lag，我都幫你唔到，唔肯定你部機係咪機，一係攞俾人整。

唔知依家仲有冇免費變性卷

唔係有一張卷可以改咩

邊度

最近岩岩玩番
試左兩場散彈打唔惦
轉左打貫通彈一場就過左
散彈要就位打 貫通近又射得遠又射得

新手打絢輝龍, 點解比佢打一下就死左e家有300防

全彈流銃槍
高速磨刀、炮術、超心、弱點特效、剛刃、彈數up都齊
最後應該4匠5攻擊定5匠4攻擊好

起碼400起啦
500有盾都唔係頂到幾多野

點升到400, 500

開左客製未

咩黎岩岩過左冥燈龍

冇野喇，你打到hr49先

ok

今日先知原來d石頭可以扔出黎

想問下爛輝龍轉身嗰下點避 成日食一下殘血

轉身衣或擋或硬食，如果你用輕弩玩走位就唔駛點考慮避

點樣solo juno王
次次stage 2都貓晒
利申:散彈邪教

點解而家冇得search 絢輝龍嘅房 想打下街場都唔得

有無曲 爛輝

有冇師兄而家刷爛輝

救唔切

爛輝太刀有邊幾把必刷

#2 爛輝武器去留FAQ

頭po好似有講，利申冇睇過頭po

另類TK

同我打就唔會有咁既失誤

我會6槍都射中晒你

盾斧有邊把推? 暫時拎緊鎧羅兵裝。角

開火屌王冥燈咁先最爽

有冇巴打帶打冥燈王

刷左成日太刀都冇把

滾地葫蘆?
長期保持中至近距離
見佢想碌就喺佢格肋底穿過去 碌都唔駛碌

求帶x2想整冥燈三件套

係咪要整重弩先可以打冥燈

求有juno王街場好難過

求帶

有冇pc撚打樹

想簡單啲打嘅話可以答你係，整把玩貫3嘅重弩就可以公式化咁追住佢黎打

D街人係咁貓

6hAGzvEDLwCL 冥燈王 -1

是咪有噴射大劍整

已入 HR80果個

今晚嘅集會所係？

頂佢個肺打屍套都貓
谷鳩氣solo算

有冇人幫手打場滅盡？

輕弩：
炎妃冰火輕弩
冰火攻LV3、體3、特殊彈強化、屬解等等

算係輕鬆贏

-1冥燈王

家已歸 屌你老母死黑狗

你嘅意思姐係真Sunny carry唔到？

唔係好識配裝 就著套最高防既騰龍set

冥燈王 -2

我有寫「等等」既，你唔好陰我

連天花板都可以輕鬆擊殺我

有人3貓

再接再厲加油

有赤武carry等於贏左9成9

呢到得一個Sunny 佢好撚小氣㗎
我堂堂赤武都俾佢打到趴咗喺到
利申 唔關腹肌事

冥燈王好難打 得佢未過到

打左成晚 一場都未過到

啱啱用大劍入街場過左

想問下 果招連續火爆點避 我次次硬食殘血

佢一準備拍落地個下就走定先

過唔到

銃槍全彈流 攻擊定匠重要d

拍地之後跑斜線(向外圈)，好似係咁

回歸球

今次終於唔係自己貓

看破斬

係咪逐圈向外爆嗰招
喺爆嗰圈既邊緣位等 爆完即刻入番去

依家仲可以練金SAVE洗珠？

小弟新玩
為左刷爛輝 做左小小Research

想問下下面幾套邊套最好? 定巴打有更好既推介?
我見有好多套都要重擊珠 但我1粒都無 所以有其中一套係無破壞王
無破壞王會唔會成隊打慢左好多?

THX

可以

#2

嘥時間，打貝或打歴古或打活動好啲

活動刷珠係咪打熔岩魚?

係冇人睇頭po架

如果想出石同靚珠就搵呢度啲神父carry打極貝同歴戰王，冇人carry就只可以打火魚同大凶豺龍

點樣先請到依到大佬幫手打 好無助 冇fd玩

好彩今朝動漫節pair到果3個都係識打既
幾驚20分鐘打唔贏冇得拎file
排隊見住個女仔唔識玩拎住支輕弩射都唔識射好驚排著呢d隊友

繼續召人

有冇話需要咩武？

想要一粒匠珠

我用開赤武

唔太識，我用輕弩

希望唔3貓

Me 2

聽講得赤武就可以輕鬆打晒所有龍

屌 一出黎又中死光 仆街

好嬲

sorry

正常
死光你埋身就唔怕
佢好似計物傷 所以打遠攻仲痛啲

轉用穿心槍🤢

想過冥燈 有冇大神carry

我等緊

可以join

有輕弩神入黎

HR67 可以點樣pick up返 一返到黎就見到witcher

我新手黎 未打過 驚雷親你哋

頭po...

神父

多謝各位carry

冇貓車累全家

輕鬆貓

我兜割心口先打得142 係咪太低傷

我用太刀斬都係咁上下

冥燈王 -1 有冇人入

可以join，code？

6hAGzvEDLwCL

入咗

出咗發嘅

再入

包咗一貓 sor

係咪獵人H個任？
me去個廁所先

頭先係

出發

老屎忽入返坑無耐
依家跟唔返d裝
依家有d 咩裝整同咩怪打

利申：最後個次淨係知有隻新怪叫爛輝龍

終於入到7分

可以carry me?

兩貓左之後有轉身衣先敢出返黎驚累街坊

打貫通好攰

輕鬆嘅

好撚攰

一驚就無乜輸出，正常起碼快8-9分鐘

去訓先 多謝幫過小弟既咁多位

抄神父套裝輕鬆單通
多謝神父

amRWfuEzWwL

我今日都係用輕弩打 套裝同你差唔多

又唔比片我參考下

平時都冇乜用 係呢排先用得多d

爛輝呀有冇人啊

因為你已經玩到冇嘢好玩

咩弩

散3輕弩 皇金屍套 恐暴

屌啱啱打冥王淨係執屍已經執咗三粒寶王 但係我要大角啊屌

打普通冥燈啦

大細金打到想喊都未齊
我都係想白金姐

呢個月開晒任，易好多了

有冇人可以carry 歷戰王

差極貝就歷戰王全通關

不過打極都輸

麒麟 炎妃 鹿首精奇面族族長古代鹿首精

跟據會談及本星期發佈的Pv4，已知魔物暫時約21隻

終於打極貝 三貓左都好感動

Mola mola我都係去左join街場

極貝只係普通歷戰

依家一日一張金券

星期日特別係金券

原來是咁

有冇code打乜都得 岩岩重玩

屌 真係一場冥燈王都未過到

X 2

好想搵呢到D HR999大佬CARRY

痴線, solo 炎妃放左10次大技, 打得勁慢

+2
傳說有位巴打可以一帶三

D大神巴打係咪唔見晒
呢2日係咁叫都冇巴打幫

等下呢排香港病左

盛裝票點拎

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

難度已經係超越歷戰王

歷戰就係歷戰
歷戰王就係歷戰王
睇任務顏色分

難度依啲見仁見智
我就覺得歷戰王滅盡難過極貝

老屎忽求帶打
我想打code red,整但丁裝

街場會三貓

普通場，非爛輝

solo就極貝難啲，團戰就Juno Wong難啲，好似係

琴晚有神父carry

Solo 要打十幾分鐘 但街場仲衰過唔到

歷戰王唔包過架

大量999大佬出手

有運
打左兩場出左 凱羅火 援擊輕弩 麻痺斬斧

我想問如果未解曬自由任入唔入到其他人既白風任
如果得既話有冇師兄可以幫我開個任，想整皇后冥燈輕弩

入到

；已入

ching可唔可以幫我開
737ccQPQswzl

入上面加密嗰間房啦

入咗
唔該曬

點食貓飯先可以打一次貓車機會？

多

貓的報酬金保險

保險食唔出要睇運
最多可以食到根性

我謝謝你全家

今日入邊個code?

啱啱回流 有咩要刷

根性都好睇運

All

根性食藍色六舊必出wor
定你孤寒唔用餐劵呀

謝安琪笑到我仆街

應該係

街場竟然過到極貝

你好威風呀

求大神carry幽燈

回鍋玩家，有冇任打？咩都得

集會區滿人 點算

HR999 大佬好CARRY

有冇爛輝團

要打白風？

打咗了
攞票整輕弩打爛輝

有冇人睇直播/喺動物節入面？

差依隻AT未過到.....

前日係街場過到

除左冥燈 炎妃同JUNO既Y裝勁 仲有冇其他歷戰王既Y裝係實用

有無巴打carry幽燈

麒麟胸 炎王頭手腳 熔山腰 爛輝腰腳
多數要用都係依幾件

直播直播

好痛苦

亂貓又乜聲都唔出亂走場的 唔該去隔離隊 thx

屌,完全唔記得隻GAME點玩, 連射閃光彈按咩都唔識

出街carry未

斬龍

想投降

有冇人刷黑角龍既調查任？差大金就拎到白金

個code滿左人

兩貓quit 任 真係極品
態度非常正確

有冇人一陣5點幾會繼續玩緊？

操蟲棍solo 冥燈王用左25分鐘

想問 妃冥弩 冇兩粒解放珠 可以點算好

想砌裝打 爛輝龍

冇解放珠冇所謂的
彈夾入少粒彈

屬解裝

想問貓的射擊術屬彈有冇用？

剛第一次試輕弩21分1貓，應該可以快小小，
因避橫掃Laser，幾次都用回家用。

橫掃試下跑去佢近身就化解到應該

試緊野 比你參考下

多謝你推薦果套裝，正野

射貫1好似仲爽咁，但睇唔明套裝，btw, thx

貫1難玩d 你套裝尋日睇好似出漏火龍會心
唔知你出返未

多數企左佢右前，意思係向怪方向衝/碌前？即係硬食佢？thx

未，今日有冥y, 會執一執

有無巴打幫手過林精
3ttmGmDeJxhX

本來我都怕呢招
但見呢招唔應該退係應該進
跑去佢條頸下面就好安全
佢右向左你咪向左跑去佢下面
反之亦然
梗係唔好硬食啦

當然你本身距離太遠就一定唔好用呢個方法
回家玉/飛撲 會好啲

想刷冥燈龍幽角，有冇巴打一齊？

有冇師兄帶打爛輝

有冇曲？

想整冥y裝 有冇高手帶一帶

點解上位麒麟任 執極電毛 但條調查進度bar 都冇郁過既?

有冇pc嘅巴打可以幫手開白風

想問邊把輕弩有煙霧彈速射
啲黑警射得好爽咁

tk狗

好小人玩PC

有咩玩

全活動任

冇記錯的話呢隻個鎖法好似係要拔刀三角兩下先再開始r2氣刃，之後會啱啱好去到佢起身就兜割心口，再瞓過咁loop到完場

其實太刀有得鎖loop嘅龍都算係易打
可以拎隻歷戰鋼龍嚟練下先
起碼唔使好似冥燈王咁loop n次先死，真係勁考穩定性，我記得嗰陣我試到一次鎖死佢6分鐘完場已經唔想再打

再者mhw個見切其實已經係好易
你mhw都覺得難去到mhwib真係仲難頂(假設佢正式版冇改返)

想問有無點set 唔會甩lock?
成日lock完 打一陣個視角又唔跟隻怪走

佢個跟隨鎖定 唔好用 ，隻野郁走 就甩lock
要較返 非跟隨鎖定 多數人用右菇手動追怪
按一下L1會對返住隻怪

街場d冥燈王伏到仆街,琴日打左差唔多2個鍾先成功打到1場

有無高手教下路, 想自己過左冥燈王先同高手快刷, 自己打左好多場,用賊弩打極都唔過.
因為無冥Y, 所以出既主技如下:
攻4弱點3超心3體力3屬解3強防1熱傷無效, 雙客制會心1反1近1盾, 大爆已經盡擋, 人側企有時只食一下, 企唔好連食3下但死唔去既。但有時飛天/飛完落地果下判定而擋唔到..........

滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

初步聽落似擋既方向唔啱
同埋啲技呢到已經係全部?
連防性都無 收武食水多過打喎

我都係用賊弩打
主要都係描住左/右手射
到佢大爆炸就著轉生打心口等佢訓低係咁loop

大凶柴刷珠任出親都係廢珠係我非洲定普遍都係咁？

因為你執落嗰啲都係謎珠光珠
又點會出好珠呢

依家仲有冇得ps4存檔轉PC?
之前刷極都刷唔到爛西火太刀棄驚 回歸想轉返PC玩高畫質同MOD

1. 你keep住打一邊, 定會轉?例如打右手, 佢瞓低一次, 之後轉打左手?
2.心口紅, 打心口瞓低左果時, 你keep住打心口定打手? 因為我試好多次, 佢心口紅只可以比你打2次瞓低, 之後就無紅

出到防性就唔洗咁.....超心要3好難出架, 除非唔要體力3

咁係咪即係刷極都係咁定有得令佢嘔老舊寶珠

隨機姐, 如佢食野個肚大晒, 要輪流用地洞, 係咁打佢, 佢就會係咁嘔珠

會跌老舊 但機率你都感受到
我會當佢普通歷戰咁快快手打 拎任務報酬既固定既老舊仲好

自問做唔到拎重弩仲要避開佢啲技
但避唔到又無防性 要係咁回血的話
我會寧願轉武器

keep住打一邊
打心口 佢一起身多數射多兩三次就會訓返低
我無出體力 防性
弩出反動1 近攻2

你無盾點擋

就咁撲/碌

大爆收唔切武咪貓

所以心口一紅就著轉身

好珠要刷火魚，不過唔知仲出唔出

有無人可以開場新大陸的白風？

之後有

好攰 身心

黑角大細金地獄

殘體注意 建議數步數
步數直接受體型影響所以唔會呃人

打呢個大兇柴第一次有三粒風化
只不過全部rare6

入元朗食老婆餅
之後去遮打集會
邊有時間

唔該哂返去試

刷珠刷到大細金嚕
差炫鳥...

點解會打極都打唔到鼓笛珠 想吹下笛姐

要8月先有

睇對角
利申：前黑角大師 搵咗三十幾隻黑角大細金

本身係話擋冥燈插地二連見切唔熟
而家已經練熟了
但改版之後要有氣先見切到我怕做唔到二連見切

今朝搵阿婆刷珠竟然出到粒攻擊珠終於有第4粒

麒麟y裝係咪身最好用，有裝填擴充LV2
可以upgrade擴3套裝

登入送粒攻擊珠係咪要玩一場先有？
啲銀蛋同票就見到，但係就唔見多粒攻擊珠

有呀嘛, 你係咪上裝用左, 跟手去睇見少左?

有冇carry冥燈同炎妃

你係咪前幾日同我打過冥燈個個太刀 我見你都無乜扣血 solo仲輕鬆

爛輝龍輕弩同重弩咁難出嫁

我果隻都係靠sunny狗

唔係

同求打冥燈

想問點解我冇報酬全部領取果個掣

PS4未出
icebrone先有

大師搵隻細金俾我ok? 可幫你含
利申非基

Thx

你用得多, MHW電腦識讀心

集氣呀, 上次集完JUNO王終於單刷到, 可以同大家組隊打
冥燈死幾廿次, 今晚一定要單刷過

幫打野 唔包過

冥燈solo最安全一定係蟲棍
拎把穿心槍吸晒三燈食埋強走就跳佢老母
基本上避晒所有招剩係避唔到招大
所以發嬲先好著轉身

充能斧點打先快?

D怪走黎走去, 根本超解唔到

已正皮

佢係沙包

已退休
搵多D閪任喇

認同，終於有人知道空戰棍啲強大

啊 個日係同你打 記得了

本篇連iceborne既數位版定價係咪未有？

收工即入等carry啦

係打冥燈同炎妃 dps先叫好少少
稱唔上強大

利申:有時都會用下空棍過下癮

其實dps真係好低,仲要用強走
用重弩都快好多啦

我一個carry唔到

請問打歷戰冥登 整套貫通彈好定散彈好?
打左幾次都唔夠打 之前ONLY用大劍!
有師兄可以CARRY下!

輕弩炎妃火冰彈

輕弩都有格檔？
我試過比佢一下秒

升夠防 200血 食下種子唔會會一下死
炎妃仲有自帶根性
睇熟左靠走位避招唔難

利申 只係跟輕弩神父學野抄裝

冇Y裝整唔整到?

冇gamma裝應該只係打得耐啲 個傷害循環低啲
之前冇y裝個陣試打得比有y裝慢5分鐘
自問打得唔算快但30分鐘應該一定夠
我冇y個陣好似17-18分鐘
唔夠彈可用回家玉補彈

請問用死冰彈得唔得?
用2種彈係唔係要換裝?
第一次玩弩 唔好見怪@@

皇后甲殼炎妃有火冰彈速射唔洗換
未覺醒用火 覺醒用冰
你套裝要有火屬同冰屬強化各3 同屬性會心
睇返上面輕弩神父套裝黎執要有嘅技就岩

是的

收到 唔該哂你
試下先咁我

皇后甲殼 冥登 可以打嗎?
用電彈

未試過
上網睇未覺醒狀態得火屬高傷
冥燈冇得射火彈

而家入

試solo炎妃用帝王風漂太刀有冇建議
出左冰5 同火抗3

我有個自己打到lv6嘅絢輝，有冇人打

全β裝都可以

出到冰5咁多咩？

你好勁
冇貓過

雖然佢成日話自己hr7x

吹水大會又開始

比我打完咗lu，啱啱完場

扮忙所以冇貓

想問下其實大凶豺嗰個任刷豬係咪冇撚用 我打絢輝龍刷啲珠仲有用過呢個任刷嘅豬 個任似撚次都係跌乜撚嘢標本豬飛燕豬耐沖豬 全部都冇撚用

刷珠等八月打火魚

搵刷貝啲珠靚啲

想學打貝做輸出位唔做扮忙奶媽
今晚有冇神父幫打

你要學做坦同dps，利申未打過，幫你唔到

最近聽講有巴打冇Y裝唔係幾打到冥王
於是 我都叫我個Friend打咗條冇Y裝片
希望幫到佢地
17分11秒 附上裝備參考

痴線呢d唔係叫無y裝
係叫無裝

等緊睇你貓火入5分啊 P字頭

等我貓火配回復蜜虫貓你睇

我正式宣布赤武重奪老屎忽話事人之位
咩魚佬可以收皮先

唔怪得魚佬消失左一排

唔好J我

入左
其實會唔會用MIC講野?

雖然唔太關事
但想問貓飯食大毅力同炎妃個毅力會唔會重疊？

魚佬俾赤武打撚死咗

應該有兩次根性

有冇大神帶歷戰王

你比返魚佬我呀

冥燈王求入

sorry 收唔切刀

冥燈-2 求carry

有赤武

做咩我一死就跟住我死

有無銃槍愛好者? 擴散流

我想問歷戰同普通係咪凈係打人痛d定動作個d有唔同

攻擊頻率會高翻少少 但分別唔係幾大
攻擊力高咗 加閃光限制4次
部分2人限制調查任務攻擊力比美歷戰王

歷戰王就會多咗某堆動作，攻擊頻率大幅上升，以及某啲弱點冇咗，例如炎妃王唔可以用結晶cut大，炎王王閃光唔會整走火／粉衣

仲打唔打其他歷戰王

打多場冥燈休息

不如打屍套？

未過juno wong可唔可以幫手

我差冥燈料

打埋呢場打？

好，我都差一張龍票

我都未過juno同炎王

可以幫打炎王

輸夠休息下

你入呢個場

慘

一人死一次？

入咗，你地開仼啦

我2次

我休息 thanks

開左juno

我可以專心奶唔上buff ,你想唔想

Ok

點解你可以一下就秒咗

油雞妹

毒鈍

睡眠都好似幾正

bug刀男

冥燈王 求carry

學生妹一腳踏………

炎王難打左
幾場街場都個個貓車

大師

腥吔

sor 係我補得慢

我擋架 擋第3定第4下就死

試下我奶？

好

滿咗

岩岩炎妃龍2貓雷左

一埸銘燈王 4粒玉

打左25分鐘d人先3貓

又係呢區

有一貓係轉區前最後一下死 有啲唔抵

唔試多次？

我訓了

依到啲大佬係咪唔帶爛輝龍？

想覆佢桌都唔夠人慘

幫我打juno王 求高手carry

下次開場private返

三太子在訪問中承認，盡管在發售時有部分魔物未有包括在內，但在往後的免費更新中，在不影響生態的前提下，盡可能加進舊作的著名魔物(怪鳥/霞龍/崩龍？)，讓所有獵人感受到高清魔物的魄力。

尋晚集氣成功
第一次打到

公廁珠

珠唔重要, 係第一次成功單打到冥燈
我set 左限制比自己, 單刷唔到就唔組隊唔抱大腿(爛輝極貝另計啦), 上次JUNO王都係咁
好開心

等睇活動樹精solo

清心態正常

相信我 Sola易過野團

打漏姐
9星果個自己solo到, 我做左youtuber啦, rainy同dark side 是甚麼東西

thanks 大腿brother

多謝清你個建議, 直接堆攻, 唔理條血, 往死裹打

另一種玩法啦, 我自己有2個group, 一個同事一個外面, 通常開mic玩, 組隊都OK既, 係唔夠力打極貝, 先要等魚佬, sunny carry打姐
果次都好順利, 0貓, 我專打後腳

我用寄生打法拎晒所有裝備

以前舊版mon hunt就係想大家自己一步一步走出個人風格既獵人之路, 其實對個人獵怪技術係好事。
有邊個唔想一出世老豆係李家誠carry, 但係咪真係好?就見人見智
我自己比較懶, 所以逼出自己小宇宙係好事

爛輝把最強輕弩真是好難刷太刀都出齊啦

輕弩援擊？

仲刷
9月都有rare 9武啦

到時係咪而家所有裝同武都會變垃圾？

正路

情況就似你依家唔會用返下位裝同武咁
洗下珠，堅武具玉，龍脈石好過啦

其實rare 9武個update 係咪有買ice born 先有得整？

係呀
你當要俾錢先解鎖隻game嘅後半咁啦

我估要啦
冇iceborne冇得打個啲怪= 冇料整
如果冇買都有七八成新野玩 咁比錢買同本體一樣價嘅dlc嘅人實不滿啦

作為太刀狗第二場出左鎧羅火之後刷咁耐一把太刀都冇出過

有無人要帶 有我同赤武

連麻痺都出埋比我可惜無重弩輕弩

我只認魚佬 赤武

仲未挑戰到juno王
我真係好撚廢

今晚放左工求帶

打多啲歷古juno先囉
其實係多咗招跳起轉身拍柒你
打法都係一樣爆刺>倒地>斬斬斬>爆刺 loop

你地join團係lv1就認真打定汁腳印？

歷古juno同juno wong 個差距好大
就咁歷古啲刺又易爆又少血
可以瘋狂將佢打落地面磨擦

最重要係冇哂歷古juno任

緊是打爆佢角好過啦

打爆佢角都有MAX 17LV

6粒彩虹框

依家有人帶

6uXRazavmYYZ

求帶打古龍

ok wait

唔自爆啦, 有同事睇開

裝我之前寄生砌左
但係玩mh冇理由唔去自己打
炎王 屍套 鋼龍我都自己打到 juno寄生先贏過
炎妃 冥燈 我想寄生砌左裝先 之後先試自己打

貓貓下就慣, 過來, 上星期先首次單刷成功

而家on

LV1就打你肯定其餘3個神人輸出?

炎妃王 冥燈王 易打過juno王
我都係差juno王未畢業

開左juno王

屍套要有奶媽先過到 有冇巴打想一齊打

COME?

一齊打屍套，我做奶媽，7aiG4EnuHuaT

loop 轉身體力衣啦, 如果出黑刺可以唔打, 係周圍跑下算, 等佢噴完, 再打
通常都係貓係黑刺姐

大反而易避
貓親都係俾佢重擊 倒地硬直
而佢已經準備如來神掌等緊我

我唔會話比你知juno wong初出我retried左十幾廿次先贏第一次

極貝求carry

一出就TA

求帶冥燈or炎妃

所以咪話要同佢玩tumtum轉菊花園law~

歷戰王都係咁瘋狂打落地面磨擦

係升級
e.g. 雙天刀>三天刀（求下你出）

你下位裝換上位裝會唔會覺得係新季淘汰舊季

個陣用溶山龍裝頂到打Juno諗起都覺得套裝好廢

冇赤武咁勁

yes 同下位升上位一樣

等緊巴打帶打冥燈王

有冇風飄重弩？援擊/帝王水更好

冇 我見你地幫press巴打多場juno 咁落街買個飯先

我冇開機

返工？做咩唔玩

今晚幾點開始打，想跟隊

多謝咁多位巴打，唔係野團係唔同d
屠下龍減壓，好爽而家

冇人理我
又去比juno撚左5場
輸夠 收皮先

你開？

開都冇人入
熄左機

有冇人得閒刷下爛西

Sorry剛我地打完，巴打你下次再開

跟隊 湊人數

咁多個要幫 等一陣都唔得？

真呀有恆心 d大神就會來

其實之後 mhw 同 mhwib 係咪會分開 server 運作？

可以一齊玩mhw非ib嘅嘢

嗰下個區得6個人又唔知你要幫上家打幾多場 所以咪去比juno撚 我輸到無癮先熄機

集會所有得傾計 唔善用下？

巴打一齊打機都係求開心求carry姐
我初來報到果時都係乜都唔識乜都唔知
膽粗粗出聲有冇巴打帶嫁咋

我之前有睇個區有幾多人未接任入任先ask for help 得6個人就唔問啦

刷珠任出攻擊珠

我都好想要

我都想要

公平咩

淨係試過兩粒攻擊珠合到一粒攻擊珠

我得套上位麥俊龍裝，又想打爛輝龍，係米唔好害人

準備定DLC

打邊D關易刷鎧玉

好耐冇打

簡易配裝分享 冇y裝 回鍋玩家

新code 頭先個code有啲問題

上巴哈見到
iceborne有新白金
又要大細金地獄

殲世滅盡龍

捉生物都要大細金

而家果隻都打到死死下

正

打左十幾隻馬仔都唔出細金

其實冇氣都見切到，只係照扣你血咁解啫
同埋多數見切第一下係避龍哮，所以冇咩影響

我差幾隻大細金 打到好灰

照招血嘅見切叫唔叫見切

係差佢細金 其他都齊晒
今朝打左4場炫鳥出左細金

ICEBRONE 正常訂幾$..

仲諗住佢有多一兩張地圖,
見到呢個獎杯
調查達人
在永霜凍土所有營地設營。
似乎真係只有一張
而 聚魔之地 應該係類似冥燈場咁嘅特殊地方

特殊個體 似乎值得期待下

新手想問有邊個活動任係洗珠既

呢點好似係trailer有講過

好似好多生物捉！！！
休閒玩家表示

好玩.. 好玩

可能係禁足地啲fd黑龍復出有望？

三太子講過 冰源會有數張地圖
可能就是聚魔之地以及解禁怪地圖

玩開大劍轉太刀又幾好玩
見切斬好型棍子

見切到就係

綜合Twitter,SDCC,官方會談及測試數據

已知亞種
浮空龍
雷顎龍
凶爪龍
骨鎚龍
酸斬龍
毒妖鳥
飛雷龍

已知舊魔物
轟龍
迅龍
斬龍
碎龍
冰牙龍
雷狼龍
金火龍
銀火龍
蠻牛龍
凍魚龍
冰咒龍

特殊個體
殲世滅盡龍
霜翼風漂龍

地形
永霜凍土
聚魔之地

會談得知
一隻水屬性古龍
一隻很久沒有再現的古龍

今次識玩了，要跟目困大師捉

邊度寫有金銀火龍

依家重玩返MHW
想問下近期要打D咩龍?
另外,跪求巴打們幫手,帶打鬥技條火龍 想拎火龍幣黎合把天上天下

一個地圖但咁多環境生物獎盃

常識啦

雖然機會大, 但到而家都係冇證據指明會有唔似新雷狼logo咁
寫清楚好d

#1,#2

兇豺龍出心眼珠

有無高手帶極滅

有冇巴打一齊打活動任，乜都得，最好歷戰王

已係曲到 極滅？

收到
已經有把恐暴太 仲打唔打爛廢龍?

曲？我依家開

上邊有曲

上面個曲撞左入唔到

已入

一係開個新啦

有冇打歷戰屍套

入唔返個code

好耐無出現唔通係浮岳龍

霞龍？

水屬
嵐龍？

我想打阿。有人打？

齊8個人就可以刷 但打之前睇睇攻略先
唔熟手 又想效率高d就用輕弩

我玩咗兩三場 都識識地 除咗第一區落石同炮彈唔熟

冇人打？。同街場友打好辛苦 啲50hr都未夠入黎玩 好辛苦。炸彈又唔幫手放

算放棄
單打唔夠炎妃打

識玩嗰啲 通常4fd 毒撚唔啱玩隻驚

有冇冰輕弩
輕弩冰彈射頭算比較易打

咁你solo爛西lv1

技術渣 唔夠做

唔係裝既問題
係覺得隻龍好嘔心唔想再打了

我都想

耳塞+風壓無效

開左爛輝，求入場

冇人喎 冇兩隊有排打

唔係啦
係好似打絢輝龍咁好Q悶
打到想嘔

係咪得我同你on99等緊

我用呢套

我黎

等人嘅時間好漫長

三個開唔開波好

今晚冇人打

未解放唔洗用斬裂彈

速射通2真係唔岩我玩 要行到好近先有DAMAGE
遠D都好似RJ咁

點解你冰屬冇620？

用心眼珠好好多

有冇鹿首精

霞龍4g xx有 浮岳大機會

因為個度淨係show武器原本個狀態

我覺得聚魔之地似4嘅公會任

爛輝腳印場
入黎打之前請睇頭po攻略
最好用輕弩

如果你早兩個鐘出現，應該有好多人打

打爛輝出匠珠

洗珠打咩最快

洗兇柴剩係得廢珠

求carry 打貝

打炎妃王10分鐘佢出咗大3次

唔好閃+用龍封武

有無高手carry林精

已散 變普通場

唔該晒巴打陪我刷左兩場風飄

我拎冰弩打
用回歸球大法

瞓地大法都不錯

更正：
是亞洲翻譯組自行改做聚魔之地，原譯第七張應為“指引之地”

辻本良三會談：魔物獵人世界“冰原”的內容量與本體大致相同

在今年的“香港動漫電玩節”上，“怪物獵人：世界”＆“冰原”的製作人辻本良三和藤岡現場展示了斬龍的狩獵。而在電玩節間隙，受CAPCOM邀請，我們也得以對兩位製作人進行了專訪，並和他們聊了聊與“冰原”相關的一些內容。

在專訪辻本良三和藤岡時，兩位製作人透露“冰原”DLC的內容量大體與遊戲本體相當，而DLC發售後也會與本體一樣通過免費DLC的方式更新新怪物等附加內容。同時，歷戰設定將會在“冰原”裡得到保留，而目前遊戲內還有很多依然未對外公佈的新怪物和新元素。另外在談到辻本良三先生最愛的武器大錘時，他還特別指出自己並沒有因為個人喜好調整遊戲中武器的強度(假的，C社親兒子是大劍www)。

問：方便透露一下冰原DLC的大概怪物數量或是主線遊戲時長嗎？

答：“怪物獵人”系列一向都不會在遊戲正式發售前告訴玩家們遊戲中具體的怪物數量，不過可以透露的是，“冰原”中的怪物數量應該能夠讓玩家們滿意，至於“冰原” 的主線遊戲時長雖然會根據玩家的水平和遊玩方法有所變化，不過如果仔細去玩的話，那遊戲時長應該大體會與“怪物獵人：世界”本體相當，DLC中實際的劇情動畫長度也和本體基本上差不多，所以你可以視為“冰原”的內容量和本體大致相當。

問：冰原發售後依然會像以前的本體一樣通過免費DLC更新怪物等內容嗎？如果會的話，本體也能享受這些更新嗎？

答：“冰原”DLC後續的新內容更新方式會與本體相同，會通過幾次大型免費DLC來持續不斷的更新內容。

問：後續的更新也會像本體一樣加入新怪物嗎類似本體的炎妃龍和恐暴龍？

答：是的，後面也會用更新的方式來追加新的怪物到“冰源”(亞種/稀有種/特殊個體/高清舊魔物/新地圖魔物/封面魔物/解禁魔物)

問：“怪物獵人：世界”本體中有著歷戰王這種特殊的難度設定，冰原中除了新的主級別之外也會存在新的特殊難度嗎？另外歷戰也會處在主級別中嗎？

答：歷戰王確實是本體遊戲難度曲線之外的一條特殊路線，所以算是提供給玩家的一種額外遊玩要素。它其實是遊戲中提供給玩家正常遊玩過程之外的額外挑戰，目前我們在“冰原”中也有類似的想法，但究竟它未來會不會有歷戰王這個在遊戲設計層面還沒有確定，具體要去怎麼打造這部分內容還要看遊戲發售後玩家們的反饋是怎樣的。歷戰王當初就是在“怪物獵人：世界”發售後，採集玩家們的反饋和意見和設計的一種遊戲元素，所以我們這次也想在“冰原”發售後根據玩家們的反饋來製作這部分內容。

另外“冰原”中會繼續保留歷戰的設定。

問：“冰原”中目前公佈的新古龍只有冰咒龍一隻，我們會在遊戲裡看到其他本體沒有的古龍嗎？

答：目前還有沒對外公佈過的怪物，其中說不定也會有古龍，不過具體現在就不方便透露了，還是給大家留個懸念。

問：除了目前已經公佈過的飛翔爪，新騎乘系統，新武器動作，新地圖，新等級，新故事主線，新集會酒場，新怪物等以外，“冰原”中還存在哪些玩家們不知道的新元素嗎？

答：是的，還有目前沒公佈的新要素，請大家多多留意。

問：目前公佈的新怪物裡大部分都是以前作品中的經典怪物，為什麼會想讓這些經典怪物在“怪物獵人：世界”？“冰原”中回歸呢另外這些怪物的挑選有什麼參考標準嗎？

答：“怪物獵人：世界”。在全球範圍內有很多的玩家，其中也有許多玩家是通過MHW才第一次接觸“怪物獵人”系列，今年又正好是“怪物獵人”系列的第15週年，我們也很想與玩家們分享這個系列15年以來的歷史，所以才會想挑選一些這個系列中讓玩家們印象深刻的怪物來回歸本作。
而具體說到挑選的標準還是要配合遊戲中的難度設計來進行選擇的。

訓地個timing好難捉

用輕弩慢慢磨死佢好過, 叫得人黎打完 ,尋晚我都自己打

踢走佢LAW

向後大撲3次咋喎有風壓耐性就無硬直

我到依家都唔熟飛撲仲用緊同佢玩鬥快補血

準備收工屠龍

飛撲會安全啲既 食肉乾既時候個人都係會俾火打中
係怕離條龍遠得濟 唔計逃跑狀態無得飛撲 但又尷生燒死

我單拖一個入街場 都係咁打 試多幾場就得 但鋼龍王好煩

無左紅圈大撲唔到就真係同佢鬥快

試過街場 Lv 1 我淨執腳印執奇面仔唔輸出，之後畀人走埋嚟 kick (個動作)，我做錯咗

躺分仔想問極貝係咪就算有高手carry都躺唔到

應該係人地想執滅龍石（要踢啲蟹）但係你企咗喺隻蟹到。個動作係可以cut 停你

你睇小神父?

求CODE 放工返到屋企

首先要記得匿係camp唔好行出黎

想問下呢期活動有冇邊個任係刷錢
整裝同強化裝真係好燒錢

搵隻你能力內最易打既歷戰古龍，可以當刷珠，d料又可以賣，錢多到你唔要

仲打緊？我都整雙天太刀
合作清鬥技任

效率至上

有冇巴打清鬥技任整雙天太刀？

刷錢最快係打金輝, 賣哂唔要次次都60K+

不過要夠腳

對上次爛輝好似有神父? 放咗條架仔湊腳既link

有冇人打普通貝 我想整裝

有

有冇場？

曲？

小弟開左場，開直播吹下水

有k巴就輕鬆

K巴可唔可以今日帶玩

我要淥個麵食，一陣

3uDQKBWMQDLY

清鬥技任

等k巴帶玩

好想k巴帶

來緊

連線已滿 ：（

3AerakRkTnC

再開

有冇咩任可以速刷上hr50

活動任第五頁最底個幾個任

有冇歷戰王團

下次記得保密

宜家係咪都係常駐？

淨係靠隻貓偷會唔會偷到成套騰龍裝返黎

睇邊個放code先，好似係

發左咁耐夢 今日終於有時間上水 居然係冇人

樓上個code應該有人

過多陣啦 岩岩先係西灣河發完夢 仲有好多人發緊

入左 鬥技場黎 想打下貝/歷王

打貝

食埋野入

係咪爆左

風大雨大 小心身體
大西北撚表示琴晚睇完煙花

過多陣入

佢彈句野話冇呢個集會區

開左

入唔入到？一係你地開

測試網絡 再入過

入左

其他區入到

應該佢問題

絢輝團 齊8人就開波

一係打住貝先OK？

等其他人幫你 我入去貓多過打

收工 打咩

爛輝 －1

邊個曲？

1LV 唔係汁腳皮咩 見到你地係咁打

原來用開片手又幾正喔

最後王道失手

Sorry新手係我

原來係你係咁打

有冇人歷戰王

仲有成堆唔知咩人...

係石後面睇住你跳fail

有韓仔又有日本仔

打風最啱打機

滿左人

呢個區好似唔係私人區
有韓仔日仔

再開個啦

我都係一次跳到7,8 次成功

我都係十次跳到7,8 次成功

推

曲都唔得

sor 打埋呢場 我開多次私人

識唔識開架

入完話錯CODE

都係錯WO

入到上面原本個個

一開始果個彈集會區域的文字串無效

入到了

刺炮

吉下打下 啲人玩好高dam但我睇啲數字唔係好覺

#992

你999

996

你地個party名
k❤武

1001